再有7州加入戰局，暫時有17州

CHINA JOE 洗定菊花比人爆啦